{
    "@id": "/pt-br/noticias/melissa-weber-mendonca-anunciada-como-keynote",
    "@type": "News Item",
    "UID": "e2817b849f534412a7bdca667a14525f",
    "allow_discussion": false,
    "blocks": {
        "2763f9bd-8cab-4d3d-ad90-aeb03f423219": {
            "@canonical": "f630846b-f624-4bfc-8c67-4804fa321694",
            "@type": "title",
            "block": "2763f9bd-8cab-4d3d-ad90-aeb03f423219"
        },
        "35c87a6a-1a59-4fff-872d-023f4f8f4dcc": {
            "@type": "slate",
            "plaintext": "Melissa \u00e9 matem\u00e1tica e atua como engenheira s\u00eanior de experi\u00eancia do desenvolvedor na Quansight, onde contribui ativamente para projetos de c\u00f3digo aberto, como NumPy e SciPy.",
            "value": [
                {
                    "children": [
                        {
                            "text": "Melissa \u00e9 matem\u00e1tica e atua como engenheira s\u00eanior de experi\u00eancia do desenvolvedor na Quansight, onde contribui ativamente para projetos de c\u00f3digo aberto, como NumPy e SciPy."
                        }
                    ],
                    "type": "p"
                }
            ]
        },
        "4857af2e-6b37-42d5-b4f9-af7c1b5d7a3b": {
            "@type": "slate",
            "plaintext": "A conex\u00e3o de Melissa com as comunidades Plone e Python remonta \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de 2013 da Plone Conference, que foi realizada em conjunto com a PythonBrasil daquele ano. Estamos muito felizes em receb\u00ea-la de volta em nosso palco!",
            "value": [
                {
                    "children": [
                        {
                            "text": "A conex\u00e3o de Melissa com as comunidades Plone e Python remonta \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de 2013 da Plone Conference, que foi realizada em conjunto com a PythonBrasil daquele ano. Estamos muito felizes em receb\u00ea-la de volta em nosso palco!"
                        }
                    ],
                    "type": "p"
                }
            ]
        },
        "76994aeb-0bea-4576-90bd-c3935c5c79d5": {
            "@canonical": "a8464a7a-557a-4623-93e6-5e709762a5c3",
            "@type": "slate",
            "block": "76994aeb-0bea-4576-90bd-c3935c5c79d5",
            "plaintext": "Temos o prazer de anunciar a primeira keynote - Melissa Weber Mendon\u00e7a!",
            "styles": {},
            "value": [
                {
                    "children": [
                        {
                            "text": "Temos o prazer de anunciar a primeira keynote - Melissa Weber Mendon\u00e7a!"
                        }
                    ],
                    "type": "p"
                }
            ]
        },
        "8b481968-ffb1-440b-8f72-4e5c2a5e62dd": {
            "@canonical": "494a6459-ac46-4f7c-9ca0-e35bf190e5c0",
            "@type": "leadimage",
            "align": "center",
            "block": "8b481968-ffb1-440b-8f72-4e5c2a5e62dd"
        },
        "d803cd2c-f7a6-462f-8ece-3110efe5e1d7": {
            "@type": "slate",
            "plaintext": "Marquem em seus calend\u00e1rios, a Plone Conference e a Python Cerrado acontecer\u00e3o de 18 a 24 de novembro em Bras\u00edlia, Brasil.",
            "styles": {},
            "value": [
                {
                    "children": [
                        {
                            "text": "Marquem em seus calend\u00e1rios, a Plone Conference e a Python Cerrado acontecer\u00e3o de 18 a 24 de novembro em Bras\u00edlia, Brasil."
                        }
                    ],
                    "type": "p"
                }
            ]
        },
        "eeec08da-7696-40cf-8b13-02444c2a8507": {
            "@type": "slate",
            "plaintext": "Sua trajet\u00f3ria acad\u00eamica inclui bacharelado em Matem\u00e1tica e Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica pela Universidade Federal de Santa Catarina, no Brasil, mestrado em Matem\u00e1tica pela mesma universidade e doutorado em Matem\u00e1tica Aplicada pelas Facult\u00e9s Universitaires Notre Dame de la Paix em Namur, B\u00e9lgica.",
            "value": [
                {
                    "children": [
                        {
                            "text": "Sua trajet\u00f3ria acad\u00eamica inclui bacharelado em Matem\u00e1tica e Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica pela Universidade Federal de Santa Catarina, no Brasil, mestrado em Matem\u00e1tica pela mesma universidade e doutorado em Matem\u00e1tica Aplicada pelas Facult\u00e9s Universitaires Notre Dame de la Paix em Namur, B\u00e9lgica."
                        }
                    ],
                    "type": "p"
                }
            ]
        }
    },
    "blocks_layout": {
        "items": [
            "2763f9bd-8cab-4d3d-ad90-aeb03f423219",
            "8b481968-ffb1-440b-8f72-4e5c2a5e62dd",
            "76994aeb-0bea-4576-90bd-c3935c5c79d5",
            "35c87a6a-1a59-4fff-872d-023f4f8f4dcc",
            "eeec08da-7696-40cf-8b13-02444c2a8507",
            "4857af2e-6b37-42d5-b4f9-af7c1b5d7a3b",
            "d803cd2c-f7a6-462f-8ece-3110efe5e1d7"
        ]
    },
    "contributors": [],
    "created": "2023-12-12T21:37:23+00:00",
    "creators": [
        "organizer"
    ],
    "description": "Engenheira s\u00eanior de experi\u00eancia do desenvolvedor na Quansight, onde contribui para projetos como NumPy e SciPy",
    "effective": "2023-12-12T18:37:00",
    "exclude_from_nav": false,
    "expires": null,
    "id": "melissa-weber-mendonca-anunciada-como-keynote",
    "image": {
        "blob_path": "blobs/e2817b849f534412a7bdca667a14525f-image/photo_2023-12-12_11-47-44.jpg",
        "content-type": "image/jpeg",
        "filename": "photo_2023-12-12_11-47-44.jpg",
        "height": 900,
        "size": 235653,
        "width": 1599
    },
    "image_caption": null,
    "is_folderish": true,
    "language": "pt-br",
    "layout": "newsitem_view",
    "lock": {
        "locked": false,
        "stealable": true
    },
    "modified": "2023-12-12T21:38:22+00:00",
    "parent": {
        "@id": "/pt-br/noticias",
        "@type": "Document",
        "UID": "92c9a57c012a4498938169bbb5ba6bec",
        "description": "",
        "image_field": null,
        "image_scales": null,
        "review_state": "published",
        "title": "Not\u00edcias",
        "type_title": "Page"
    },
    "review_state": "published",
    "rights": "",
    "subjects": [
        "Palestrantes"
    ],
    "title": "Melissa Weber Mendon\u00e7a anunciada como keynote",
    "type_title": "News Item",
    "version": "current",
    "workflow_history": {
        "simple_publication_workflow": [
            {
                "action": null,
                "actor": "admin",
                "comments": "",
                "review_state": "private",
                "time": "2023-12-12T21:37:23+00:00"
            },
            {
                "action": "publish",
                "actor": "admin",
                "comments": "",
                "review_state": "published",
                "time": "2023-12-12T21:37:28+00:00"
            }
        ]
    },
    "working_copy": null,
    "working_copy_of": null
}